有冇方法可以打破現在？

日日返工放工搵一萬幾千都唔夠有錢佬一日洗費

直d講根本就係有錢人奴隸，只不過人地命水好

窮撚就被無形框架框住無限loop真係好廢 有冇辦法可以打破？

有中六合彩或者俾個億萬富翁睇中菊花，自己揀，2揀1。

想問返如果唔追款，出iphone7 plus 定8 plus 好?
利申：唔買iphoneX，接受唔到價錢

iPhone 6

師父俾2個選擇你，你擇第3個。同港女廢uP有乜分別?

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？